[Idol School] fromis_9討論區(3) 180124出道吧 祝To. Heart 大發

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是於2017年由Mnet策劃的韓國綜藝選秀節目《偶像學校》選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜景、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員[13][5]。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定[5][14]。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候動作
Fromis_9的問候動作為全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢），同時所有成員一起說出「promise」。

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（19歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（17歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（17歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（14歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（韓語：유리구두）
01. Glass Shoes

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. You In The Fantasy
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV Teaser:

Highloght Meledy:

Pologue:

綜藝節目

《Fromis_的房間》
10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template
[url

180124出道大發

留名
fromis_9出道大發

真 . 新po Link